食平西好地方 $195理大酒管系學生誠意FYP

大學生的FYP（畢業作品）會做甚麼？論文？作品集？還是微電影？你有想過FYP可以經營餐廳嗎？由統籌到煮食都是出自學生手中，理工大學「酒店及旅遊業管理學系」的畢業作品就是要同學當一天餐廳經理。

在香港，
想在一間幽靜、有氣氛的餐廳吃飯，
未計酒水加一，
閒閒地每人300元一餐，
但在尖東範圍竟有親民價的西餐存在。

在理工大學
「酒店及旅遊業管理學系」學院底層，
向下走兩層，
再經過昏暗的長廊
就是Bistro 1979，
不是常客、不是旁邊Hotel ICON的住客，
都不會知道這餐廳的存在。

好似唔開